小店賣淘寶bra 各位點睇

淘寶賣緊幾廿蚊, 香港賣緊百幾二百? 其實有無分別

男人老狗買bra

條女好正

條女剩係識買啲阿婆bra 諗住幫佢買啲

感建分

根本就係呃錢
爽性淘寶算啦

其實有無分別
有無買過嘅巴打分享下

首先淘你老母
然後好心貼身野就買好啲喇
買埋啲cheap野得個樣 如果承托唔到 第時變墮奶
（但如果條女AA 你當我無講過）

我就係唔想淘, 但係碌撚完原來係淘寶貨

有fd買開呢間嘅bra，你自己睇下有無興

個分別係個店主識用廣東話覆你

sor 眼殘 自膠
建議去呢度追下po 應該會搵到你需要嘅野

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (15)

原來已經開到16

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (16)

Sor認真左

淘寶出現前
大部分冇brand /細brand product都係咁運作
老闆去搵廠入貨 返黎香港賣

而家都一樣

只係淘寶令大家更容易接觸到供應鏈上流
廠家可以開淘寶店賣
甚至拆家都可以一齊賣
成條value chain唔同
當然平好多
隨手search到平

過往消費者同供應鏈/店家有嚴重訊息不對稱
電商令訊息透明左好多
先多左樓主呢類睇法
覺得點解都係賣淘寶貨 點解可以mark up咁多

推

樓主呢個價買peach John仲好啦
日本牌子又有得試

其實係班柒頭 唔想比錢大陸賺 就以為自己唔淘寶 人地就唔可以淘寶
出到去買1000蚊樓下既bra咪又係中國製 晒撚氣

男人老狗真係唔識睇bra, 靠你了

btw, 樓上間angelheartstore 係黃店黎, 搵其他地方嘅貨真係咁難?

我男人老狗搵bra, 就係見佢黃先睇, 點知又係淘寶貨

你不如賣貴啲, 比啲台灣貨我真係唔介意喎, 幾舊水

帶條女去wacoal算啦
或者正正經經買情趣內衣都好過亂買

唔識野個陣買過一次
勁難着，個墊超厚淨係為左有條線，又勁淺
會着到個胸好酸好痛
而且我發現佢d bra係無分cup！淨係分下圍幾多
真係會着壞個胸
買左5個真係當交學費

其實係咪王如阿姨嘅款? 自己上官網買好似平好多

又推人買peach John 而家已經供不應求